1月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 1 月15 日 星期三】

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤馮/39 更改保釋條件（#20200101銅鑼灣 管有非法用途工具:索帶、手套等）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️陳曉明暫委裁判官
👤曾/31 🛑已還押86天 提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車輛被截查；汽油彈、汽油、打火機）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭（2 案）
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤陳/32 提堂（#網上起底 不誠實取用電腦等:涉嫌於網上公開警務人員親友的個人資料）
👤湯/28 🛑已還押43天 提堂（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛、駕駛時沒有駕駛執照等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 #未知詳情 #未知是否手足
👤蕭/22 #新案件 提堂（#20200101葵涌 涉向葵涌葵蓉苑紀律部隊宿舍投擲玻璃瓶及垃圾桶蓋）#新聞 〔蘋果日報〕

►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭（3 案）
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤王,梁,羅,馮,何(19-28) 轉介文件（#0612金鐘 非法集結、管有危險藥物、刑毀）
👤郭/22 提堂（#0612金鐘 非法集結:涉與其他人搬運鐵馬）
👤吳/18 提堂（#1111柴灣 管有攻擊性武器:雷射筆、摺刀）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤AN/19 🛑已還押57天 提堂（#1118油麻地 管有攻擊性武器:汽油彈）

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（2 案）
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤譚/24 #答辯🚩（#0803黃大仙 襲警:涉用頭撞警員冼鴻源的頭）
👤柯,陳/21 提堂（#0824觀塘 非法集結:柯疑攙扶他人時被捕, 陳為同場友人）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️高偉雄署理主任裁判官
👤辛/27, 王/30 #答辯🚩（#0805大圍 刑事損壞:涉毀交通燈）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤劉/23 #答辯🚩（#0728上環 管有攻擊性武器:刀、波子、發射器）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
#不是聲援
►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️王詠文暫委裁判官
👤張嘉諾/43 #裁決
（#犬隻 2項使用虛假文書罪、2項管有虛假文書:疑為探訪還押女犯使用偽冒的警察便箋）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608
港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通
落車站: 粉嶺名都

新界
青衣：279X

九龍
觀塘區：277X

港島
中西區：373，673

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B. [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X. [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場] ,961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

119中環見

推

除左連登推po開po宣傳，更有效既方法係大家利用自己既人脈，同朋友、同學、同事、家人宣傳活動，務求一人帶多個，甚至多幾個，咁就自然人多